{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 몽산포홀리데이파크카라반"
    },
    "text": "客室の最大人数を超えたり、個人的に用意した炊事道具の持ち込みはできず、ペットと一緒に入室することはできません。 また、入/退室時間は入室15:00であり、退室11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用したい場合は炭やグリルをレンタルできます。 幼児は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料で提供されており、ペットの入室はできません。 ペンション施設としてはプールがあり、夏の夏期(6月から9月初めまで)に運営されます。 公共施設としては電子レンジ、流し台、共用トイレ、共用シャワールームがご利用いただけます。 セミナー室は利用料があり、小型と大型の2つのモデルがあります。 キャンプファイヤーも可能で、干潟体験や釣りも楽しめます。 ペンション内に売店があり、駐車場は無料です。 消火器、火災報知器、一酸化炭素検出器も設置されています。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊人数の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大人数は超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには何を持参すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は炭やグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期(6月から9月初めまで)に運営されます。"
        },
        {
            "question": "公共施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "公共施設としては電子レンジ、流し台、共用トイレ、共用シャワールームがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室の利用料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーや釣りは楽しめますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーや釣りも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "売店はありますか？",
            "answer": "ペンション内に売店があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "防災設備は整っていますか？",
            "answer": "消火器、火災報知器、一酸化炭素検出器が設置されております。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 481
    }
}